到底今時今日仲立志要考警甴既人係咩心態

同佢唔熟,frd 既frd 既 frd, 如果熟應該屌柒左佢好耐
純粹好奇佢個心諗乜

可以享受打人老強販冰冰

4.8k要跑27mins，廢柴想做特種警甴

try my limit 屌你老母毅進就唔好出嚟柒啦

27分鐘先跑4點幾公里
咁到考到咩？要求咁低唔怪得阿豬阿狗都做得

同細個俾人恰 所以要加入黑社會恰返人一樣道理
當然亦有班撚樣本身就鐘意做加害者啦

有免費冰, 有狗女食, 又可以扑傻瓜....不知幾爽

呢個pacing考警察都唔係實PASS啦下嘛,仲ASU?

一事無成又冇腦既傻鳩囉

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足